====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: IMPLANTATION RÉCENTE D ' ACTIVITÉS ET DE GRANDS ÉQUIPEMENTS
Entity Name (Type) :: GRANDS ÉQUIPEMENTS (ORG)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
RÉCENTE (LOC)
ACTIVITÉS ET (ORG)
GRANDS ÉQUIPEMENTS (ORG)
Total entitiy counts: 3

